點算我女朋友好戇鳩

好撚好笑

你仲戇鳩過佢！
襯晒